[40年後中出唔大肚]成龍做保安局局長點睇？

憑傲氣, 爛漢子, 拼出個白痴……
40年後同教育局長瘋狂做愛

女細情人嫩，不了

不可搬中國製電視機出街

都成7章啦，點做高官呀？
做特首反而有機⋯